# Atelier Jeux Video Demo



## Site Demonstration jeux vidéos crées

Ce site montre certains jeux vidéos crées lors d'ateliers, utilisant Gdevelop, en une quinzaine d'heures environ.

Et pour information, ce site a été construit avec Hugo.

